墨西哥2019

好靚
推

Guanajuato

Thanks

比墨西哥城更有特色

有冇去瓜達拉閪拉

無，如何？

值得去嗎？因為今次無預太多時間係墨西哥

留名

危唔危險㗎

想問吓樓主係點影人？影埋去問佢影一張得唔得定就咁影

大暗角老是常出現

旅遊城市無問題，入夜安全過美國

有尐有問，有尐就135mm 打過去

巴打會唔會去Puebla?
都好靚！

無預甘多地方，其實去之前都幾擔心當地安全，但去完之後就問題不大，仲安全過美國，有興趣再去，會揾尐特色城市，墨西哥城太過大城市feel

my pleasure

可以一去，但唔墨西哥城唔汽留甘耐

高汁